[窮撚家庭] 年年第一晚開冷氣都會嘈一餐

見今晚熱熱地，同老母講不如今晚開冷氣
老母 : 今晚都唔係好熱姐，唔洗開下嘛?
我心諗唔熱會叫你開冷氣?
我 : 年年都係咁 夜晚28度都嗌唔熱 (成家怕熱)
之後鬧到我都廢事駁，自己硬食算
本身做緊assignment都搞到無晒心機

屌你自己日日就去打牌豪賭，耐唔耐又過澳門，工又唔返。用係屋企就慳到盡一盡

利申 近5年都無拎過1蚊零用，就快u grad，諗住搬出黎住，唔比家用

窮撚真係命苦 究竟我欠左啲咩? 呢世係咪黎還債?

有無巴絲都係唔比家用 ?

好撚認同，頭先先同老豆嘈完

窮撚家庭 真係好多時都會為少少事嘈交，嘈埋啲無謂野

其實到你俾多啲家用嗰陣就可以大條道理開

明白
所以窮人生仔正仆街
開個冷氣都嘈一餐

當我無講過
老母爛賭的話比幾多錢都唔會滿足
記住第時出糧要報細數
可以嘅話開多個戶口等你老母捉你唔到

日日為錢搞到家嘈屋閉，正是香港窮人的真實寫照

講真 真係唔敢比家用
佢gambling size一日可以同你down晒4，5k
仲要由細到大 都無比過啲咩我
全部都自身自滅

屋企人玩開咩
賭幾大？

麻雀 果啲on9碰桿牌 50/100 100/200
唔知以為佢好撚有錢

讀書果陣同你一撚樣
要睇佢面色先可能開
但畢業出黎做野比家用就唔撚理佢

搬出去住啦
唔洗再睇佢面色

唔慳我邊有本錢去脫貧呀？

你有無份俾電費/家用先？

無俾無得嘈㗎喎

咁你老豆呢？
照比家用佢？
想盡孝道嘅話比老豆實際啲

老豆好好多 所以諗緊係咪剩比老豆好啲